夜半無眠夢不成

夜半無眠夢不成
思緒難止嘆舊情
欲求大道早歸鄉
燈火再盛終凋零

又失眠

出面咪有睇掌同埋巴絲福利(收費)囉

有福利執到啦
不過等你俾完八字先話你聽要收錢

所以我收皮先
留名睇高手